有無AOE JJ 準備好追Hidden Cup 3啊, 睇好邊個

會唔會又係Viper贏

幾時打？？
Hera

3月19日第一日, 而家仲係外圍, 香港就3月20啦

想問下係咪得T90有得睇?

OFC

可能都係Viper
上屆決賽輸到1:3都可以連贏3場

Hera

老啦

30都未到喎

上屆Liereyy中途退出
今屆Viper有女朋友

btw獎金成100k hkd，好勁

陣係入圍都800usd好似

Viper 呢排狀態麻麻

美國時間
連追四日會爆肝

唔係
Open stream
MembTV有cast

身邊冇乜人睇，所以都係等事後慢慢睇

早幾日charity hera vs viper, viper好似hea hea地咁.......

個charity佢講明唔會tryhard

有咁多獎金一定係viper贏
平時表演賽佢先會放吓水鳩打

上屆亞軍係TheMax

留名睇等葡萄牙fast imp feitoria rush
Viper confirmed

Viper build Palisade wall
Siege tower push

下下都計到盡又house scanning好傷神

Daut castle, Daut confirmed
偷豬, MBL confirmed

睇決賽囉陣係

hera係nac?

viper啦
無可能輸

1

呢排睇viper 成日都輸比hera 喎
次次上帝對打就輸

對上兩個決賽viper vs Hera 都係無關痛癢既杯仔
真係得NAC3決賽係認真
睇得出Hera 嗰場好緊張
Final match on99咁輸左
Viper大賽經驗應該幫唔少

qualifier果陣無得lame boar, 正式果陣應該都無?

有
新patch nerf 左boar laming
變返打兩下隻豬先跟

quick wall quick wall
baby shark do do do do...

好在姐

Pre main event show match

OOOOOOOOOOOＬＩＶＥ緊！！！

開波

Day 1已經2-3萬人睇
多過上年決賽

btw, viper早兩日個bonjwa cup決賽獎金1400歐 即係贏左hera

輕鬆 輸個場唔投降都有得打

4強估
Max vs Hera
Viper vs Tatoh

太早投

平時啲aoe最多都係二千幾人睇，見到三萬幾人睇嚇咗一跳

有冇人睇緊

正常1V1唔會見到既場面

GATE

又Hera決賽

出左DE後多左好多睇

應該會睇多set

viper 4-0 hera

屈到仆街

遲咗入post
想問決賽左？
邊度有重播睇？

而家上t90official twitch叫做有重播hera點輸既

而家播緊semifinals

咁有排都未到

viper 真係好撚癲

多數睇viper youtube片少睇直播，尋日一睇屌原來認真咁撚勁
Btw de戰役好撚正

viper打Yo仲刺激過總決賽打hera

佢地d名用哂代號嘅
邊度有得睇邊個代號打邊個
而家剩係知 saladin係viper

game 4我覺得係the best game of the tournament

(spoiler, 未睇想估慎入)

個意思係 打完之前都係觀眾係要估邊個打邊個？

佢全職streamer, 一個星期直播兩三日
真係好似一般打工仔咁hea打呃份糧
比賽先認真

個杯個目的就係想你估邊個打邊個先用代號
如果你唔想估可以直接睇result

明白了
咁參賽者知唔知對方係邊個

唔知
第一屆有呢個杯既其中一個個目的
就係等啲參賽者因為唔知對手係邊個而對住viper時冇心理壓力
因為嗰時MBL/Liereyy好似而家hera咁 對其他人好勁 一對viper就被屌打
點知三屆都係viper贏

最估唔到係daut 2-3 Hera

all hail king daut

平時係鳩打試新戰術同兵種，或者masterpiece

你睇返佢16強8強個時都仲係hea 打
無人估到係佢嚟
係決賽先咁撚認真 撚狗咁撚

4場都30分鐘

佢最痴線係hidden cup 2入面打themax 頭幾場都係9fing

正宗撚狗連追三場

其實我覺得viper先係最易估
16強出波斯象超明顯
8強對手明顯係yo, game 4 saladin被偷1豬4羊既情況底下都贏到, 一定係top 3選水準先做到, 要知道yo 係公認top 5
仲有好多細微位睇得出, 例如其中一game唔記得邊round, 佢用村民lure deer埋TC, 咁耐以來淨係見過viper做過
仲有用第七個村民直接食第二隻羊呢D習慣 (有啲選手習慣食第一隻). etc

MembTV估中晒8強所有人, 睇得多其實好易估

獎金多既比賽
好似未見過viper輸過
同佢打得近少少既都係前幾年既liereyy
呢條友真係next level 無弱點咁
個個文明同地圖都咁屈

屌緊係啦
好似有人做過統計viper 嘅微操係top 1
但佢認真既比賽好多時淨係佢既大局部署已經屈死左人

仲未睇 認真既viper 唔係講笑

平時viper 打rank 都係hea 打，有排成日輸比hera

乜直落決賽，重諗住今晚重有

Viper confirmed... T90 被 faked

所以都話好明顯
T90要搞氣氛扮睇唔出姐

決賽第三場好睇，控d船好勁，爆埋經濟一上帝王即刻gg

第二場

其實MacBook玩唔玩到AOE

重製版咁新，應該冇問題？

呢啲先叫勁

我覺得淨係講micro巔峰Liereyy勁過Viper少少（e.g. 第一屆KotD決賽）
但戰術、大局意識、經驗Viper贏太多

其實當年白日夢放係而家大概咩level

agger
巔峰Liereyy可以喺封建控弓喺斜波下打贏Viper喺斜波上控矛
但平時viper hea玩唔跟meta 練到佢可以適應任何戰術 明文 地圖
就好似悟空平時帶住龜殼練功咁 比賽就除龜殼

Stream 買？

要裝windows先玩到
同埋DE版對display card同ram有一定要求

其實有冇人玩
留低steamid 玩下

應該同依家呢班差好遠